有冇人知蝦背脊上面黑色嗰啲咩呢?

屎?

腸

蝦常見既寄生蟲

膏 唔好哂

蝦腸
屎

蝦腸 食咗有益身心清下腸胃

係，蝦腸黎入面裝屎所以要挑走or拎走

腸 因為係直 所以啲屎成條腸都分佈

反而想知頭個啲係咩
見啲人成日係咁啜..

得呢個回覆係認真

蝦既記憶

蝦骨髓 好補架

心，胃，腦，膏

屌 我笑左

有時廢事挑 食落冇沙就算

黑松露釀蝦

好賤

佢直必

仲諗緊嘢架喎

睇日本人youtuber專門買海鮮黎自己料理既
講親呢條腸都係話要挑走因為會有沙
無聽佢講過係因為污糟

假膠嚟

高汁